574 百信 集氣區

利申 200000@0.355

裝修佬應該生意幾穩定， 幾時上返招股價？

屌，打錯
裝修佬係 1793

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

隻1466好撚廢
早知玩哂574算

574而家都唔多郁

福建佬

就係要幫佢哋贖罪
賺到幾多捐部份俾星火